[天龍八部]點解薜慕華要對付喬峰

佢逍遙派唔係不問世事架咩,做乜突然之間咁躍躍